1	Maître		!chirurgiens	Je n’arrive pas à comprendre pourquoi tant de chirurgiens s’étaient-ils présentés chez l’aubergiste?	chirurgiens	Nombreux
1	Maître		chirurgiens	Et d’où te venaient tout ces chirurgiens?	chirurgiens	Nombreux
1	Jacques		chirurgiens	"C’est que le premier était absent lorsqu’on était venu chez lui, mais sa femme avait fait avertir le second, et le troisième avait accompagné le petit garçon."	chirurgiens++	Chaîne
